{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66382&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "주안 아미호텔"
    },
    "text": "延長が可能であり、夜2時以降も予約可能です。 仁川では最安値で予約が可能で、長期間滞在できる部屋もあります。 駐車場は午後6時以降から翌日午前9時まで無料でご利用いただけます。 土曜日、日曜日、祝日にも同じ駐車場を無料で利用でき、駐車が多い場合は徒歩で利用しなければなりません。 仁川の市民公園駅とシンガポールは仁川2号線の路線に位置し、市民公園駅は徒歩5分の距離にあります。 朱安駅は車で3分の距離に位置しています。 客室内部にはネットフリックスを無料で視聴できる機能があり、Wi-Fiと携帯電話の充電器も提供されます。 全客室は毎日掃除と消毒が行われ、空気清浄機も完備されています。 すべての使用製品は使い捨て用品として提供され、客室内にはPCが設置されています。 フロントデスクおよびその他の施設では、平日はゆったりとしたチェックアウト時間が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では延長が可能でしょうか？",
            "answer": "はい、延長が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では夜2時以降にチェックインすることができますか？",
            "answer": "はい、夜2時以降も予約可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では最安値で予約ができますか？",
            "answer": "はい、仁川では最安値で予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では長期滞在ができますか？",
            "answer": "はい、長期間滞在できる部屋もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は午後6時以降から翌日午前9時まで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "土曜日、日曜日、祝日でも駐車場を無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、土曜日、日曜日、祝日にも同じ駐車場を無料で利用できます。ただし、駐車が多い場合は徒歩で利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "市民公園駅とシンガポールはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "市民公園駅とシンガポールは仁川2号線の路線に位置しており、市民公園駅は徒歩5分の距離にあります。朱安駅は車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内でネットフリックスを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内部にはネットフリックスを無料で視聴できる機能があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、客室内にはWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内に携帯電話の充電器はありますか？",
            "answer": "はい、客室内には携帯電話の充電器も提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内はどのように清掃されていますか？",
            "answer": "全客室は毎日掃除と消毒が行われ、空気清浄機も完備されています。"
        },
        {
            "question": "使用製品は使い捨て品ですか？",
            "answer": "はい、すべての使用製品は使い捨て用品として提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクや他の施設ではチェックアウト時間はゆったりと設定されていますか？",
            "answer": "はい、フロントデスクおよびその他の施設では平日はゆったりとしたチェックアウト時間が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 521
    }
}